返返下工無啦啦見到ex，你哋會點？

小妹係做啲前線員工，返工見返自己ex
應該點面對好

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

原來真係你

Sp ok?

扮唔認得佢

大方say hi之後扮冇嘢

係啊

當透明

佢有老細喺喥
佢跟左個做扯皮條嘅老細
我唔敢問

唔知佢認唔認到我

我話歡迎囉

佢都當我下人呼呼喝喝

行埋去打佢一巴
然後講：「賤格！」

返緊邊類前線？
當佢閪客咁是但應付得唔得

係咪問佢女好食啲定啲野食好食啲

飲食

幫佢加料，lur口水。同佢講「你以前成日食架啦，益你」

講笑

當佢閪客算啦，是但應，唔洗多停留。最緊要係唔好太上心，辛苦自己啊

你頭果句又幾好喎

咁又冇好上心嘅
不過見到唔知點好咁

同佢做愛

不了 散左之後佢係咁食女

咁可以約戰

有性病惹埋我點算

扑翻次先